啱啱有個婆婆整蠱個阿伯。。

去飲茶見到隔離枱個阿婆啱啱用消毒濕紙巾抹完手之後就掉落個阿伯條頸度，凍到阿伯鬧阿婆，但係阿婆整蠱完阿伯笑到卡卡聲，跟住阿伯就笑埋一份

老夫老妻仲有童真真係好，見到之後我都笑咗一下，莫名其妙心情好好

有時都會 忽然覺得個世界無咁差

睇完個po心情好咗

如果有個人到老都陪我飲茶嘻嘻哈哈都幾幸福

希望係銀髮族
而唔係夜晚開tvb
朝早用透支後生幾代既錢嘆茶 既廢老x2

飲個茶透支幾代

屌你老尾係我就走去打鳩個阿婆啦
陣間凍親阿伯死撚咗點算

可唔可以唔好咁痴線

又分黃藍 弱撚智

扯左 thx

你應該走埋dum粒冰落阿伯個背脊度，等佢地笑得再開心D

好有愛嘅畫面

整蠱專家？

黃屍精神病

個婆婆好似細路女咁笑到卡卡聲好可愛

Ice bucket challenge

幸福AV

唔係challenge自己走去challenge人地

拍埋片再攞佢電話分享俾佢啲老友記落地獄

咁可以順便幫佢book埋個龕位，再share出去叫人多D黎探佢

咁都扯到去銀髮族

對足幾十年仲咁有情趣 難得

真係少有，見到再諗返起心情好咗一日

好變態